去體育館打波嗰啲傻閪好心帶返口罩

屌你老母 10個人打波 係咪咁撚想群體感染
好彩逼左條仔帶口罩 如果唔係感染完再同我扑嘢我死撚硬
係都要比政府啲人叫完先帶 成班垃圾早啲去死啦
仆街仲爆梗好心就防好疫啦
又要自由做運動 又唔撚自律

玩具係咁嫁啦

你當講笑？

做運動可以刮色喎

關你撚事

做運動戴唔戴關你撚事咩防疫膠

係 最好你自己免疫有抗體唔會周圍傳比人

驚就留係屋企啦柒頭

屌你老母小小事就公審

係，你唔好撚出街啦屌你老母

你哩啲撚樣最好中撚左病毒死全家啦 帶口罩好似叫你去死咁 同班廢老冇撚分別

你落維園慢慢屌啦，擺上網有撚用咩廢閪

哩你老母中學雞

又係賤種籃波狗

驚就留係屋企啦柒頭

咁游水係咪都要戴罩落水呀

咪臭閪 得把死人口 又唔撚見打到好似NBA咁勁

最好爆大鑊同防疫膠攬炒一齊死

On9 政府 開乜撚嘢體育設施

發現一隻籃波賤畜

你條仔都幾慘有個咁痴線嘅女朋友。你咁驚戴口罩唔夠應該著密封保護衣出街

係，講到得玩具先係運動咁

佢覺得慘咪飛撚左我囉 我又唔會冇左佢而死 中左病毒死先大鑊

當場就屌柒佢啲朋友啦 上黎大聲嘈有咩用

驚就縮返入老母個閪到啦

已經比人屌左鑊啦班人 屌完冇用我屌多次就有用咩

縮到有邊個唔想縮